他是國民隊中等進攻需求的一個可能的解決方案，而不僅僅是匹茲堡低成本重建的一個棋子。 在約什·貝爾身上，國民隊增加了一個大球棒。 現在邁克·裡佐可能要找另一個了。 傑西·多爾蒂2020年12月26日|華盛頓郵報 
 佩裡·盧因(Perry Lewin)在典當行業已經28年了，但他從未見過像今年這樣的一年。 人們很容易認為當鋪在疫情期間生意很好。 這也是錯誤的。 2020年11月30日|Vox 
 許多典當業不僅在所有權上，而且在客戶上都是幾代人的。 人們很容易認為當鋪在疫情期間生意很好。 這也是錯誤的。 2020年11月30日|Vox 
 繼續在媒體上支持他，把他當作政治棋子，會讓他們無法做到這一點。 大衛·多恩的女兒們在RNC譴責父親之死政治化|霍普·賴特|020年8月28日|Essence.com 
 一些科學家擔心這種疫苗可能成為美國選舉政治的棋子，並警告不要分發未經測試的疫苗。 2020年8月11日，《麻省理工科技評論》報道 
 他們變得越來越有想象力，”在《遙遠的過去》(Back of Beyond)中，一個當鋪老闆這樣評價他那些上癮的顧客。 本週熱讀:2014年12月22日|Mythili Rao | 2014年12月22日|DAILY BEAST 
 霍爾姆說:“剛果顯然只是東西方世界棋盤上的一顆棋子。” 《逃離戈》在剛果:史丹利維爾人質危機的幽靈|Nina Strochlic | 2014年11月23日|DAILY BEAST 
 這對搭檔在典當行中飾演肆無忌憚、可能精神錯亂的員工。 吃鯊魚的怪物，兒童艾美獎，和更多的病毒視頻|每日野獸視頻| 2014年8月24日|每日野獸 
 和蘇珊娜在一起，維看到了一個可以成為她棋子的人。 《女子監獄》明星Uzo Aduba從田徑天才到瘋狂眼睛的旅程2014年6月11日 
 然而，她在很大程度上仍然是系統中的一枚棋子——她的身體被積極地賣給出價最高的人。 維斯特洛的受虐妻子:《權力的遊戲》中的女權主義之歌|艾米·齊默爾曼| 2014年4月30日|每日野獸 
 她做夢也沒想到，她自己在這場旨在把娜娜·老爺帶到德里的遊戲中成了一枚棋子。 紅年|路易斯·特雷西 
 老鼠這隻神眼的卒子也許是，但即使是走投無路的老鼠也會以獅子的勇氣戰鬥。 戴兜帽的偵探，第三卷第二冊，1942年1月|各種 
 後來她嫁給了巴黎一個最出名的流氓，他想要一個漂亮的妻子作為他的什麼遊戲的棋子。 王冠的重量bbb弗雷德·m·懷特 
 在棋盤正中央被一個“誤入歧途”的棋子將死，是輸掉這場遊戲最可恥的方式。 喬叟作品第一卷(共七冊)——玫瑰傳奇; 小詩|傑弗裡·喬叟 
 由於沒有去通常的集市，奧利裡帶著從六家當鋪搶來的戰利品回來了。 歐文·約翰遜